#: STRINGS.UI.NOTIFICATION.LOADING
msgid "Loading"
msgstr "祈祷中"

#模组页面的获取模组说明
#: STRINGS.UI.MODSSCREEN.TOOLTIP_SHOWCASEMODS
msgid "See popular and featured mods"
msgstr "这里的部分MOD因长时间未更新可能导致崩溃\n订阅前请看看评论区或去B站搜一下MOD推荐"

#: STRINGS.UI.MAINSCREEN.MODS
msgid "Mods"
msgstr "模组"

#: STRINGS.UI.MODSSCREEN.MODTITLE
msgid "Mods"
msgstr "模组"

#: STRINGS.UI.SERVERLISTINGSCREEN.MODSTITLE
msgid "Mods"
msgstr "模组"

#: STRINGS.UI.MODSSCREEN.CLIENTMODS
msgid "Client Mods"
msgstr "客户端Mod"

#: STRINGS.UI.MODSSCREEN.SERVERMODS
msgid "Server Mods"
msgstr "服务器Mod"

#: STRINGS.UI.MODSSCREEN.TOOLTIP_CLIENTMODS
msgid "Cosmetic mods that run on your machine"
msgstr "在客户端所运行的Mod"

#: STRINGS.UI.MODSSCREEN.TOOLTIP_SERVERMODS
msgid "Gameplay-affecting mods that run on the game server"
msgstr "在服务器上运行的Mod"

#: STRINGS.UI.SERVERLISTINGSCREEN.FILTERS
msgid "Filters"
msgstr "过滤"

#: STRINGS.UI.SERVERLISTINGSCREEN.FILTER_RESET
msgid "Reset Filters"
msgstr "重置过滤"

#: STRINGS.UI.SERVERLISTINGSCREEN.CONNECTION
msgid "Connection:"
msgstr "网络类型"

#搜索页面：服务器类型之一
#: STRINGS.UI.SERVERLISTINGSCREEN.DEDICATED
msgid "Dedicated"
msgstr "专用服务器"

#搜索页面：网络类型之一
#: STRINGS.UI.SERVERLISTINGSCREEN.LAN
msgid "LAN"
msgstr "局域网"

#搜索页面过滤选项
#: STRINGS.UI.SERVERLISTINGSCREEN.MODSENABLED
msgid "Mods Enabled:"
msgstr "是否启用Mod"

#其它（是哪个页面的我也不知道）
#: STRINGS.UI.ACCOUNT.LAN
msgid "LAN"
msgstr "局域网"

#: STRINGS.UI.SERVERLISTINGSCREEN.SHOWING_FMT
msgid "({viewed} of {total} shown)"
msgstr "(已显示：{viewed}/{total})"

#: STRINGS.UI.SERVERLISTINGSCREEN.SORTING_TYPES.PING
msgid "Best Connection"
msgstr "网络延迟(从低到高)"

#: STRINGS.UI.SERVERLISTINGSCREEN.SORTING_TYPES.PLAYERCOUNT
msgid "Most Active Players"
msgstr "玩家数量(从多到少)"

#: STRINGS.UI.SERVERLISTINGSCREEN.SORTING_TYPES.RELEVANCE
msgid "Relevance"
msgstr "综合"

#游戏内按U发送的消息前缀
#: STRINGS.UI.CHATINPUTSCREEN.WHISPER_DESIGNATOR
msgid "[W]"
msgstr "[私聊]"

#以下是游戏内计分板的内容
#: STRINGS.UI.PLAYERSTATUSSCREEN.LOBBY_PERF_LEVELS.1
msgid "Connection: Good"
msgstr "网络：良好"

#: STRINGS.UI.PLAYERSTATUSSCREEN.LOBBY_PERF_LEVELS.2
msgid "Connection: Okay"
msgstr "网络：一般"

#: STRINGS.UI.PLAYERSTATUSSCREEN.LOBBY_PERF_LEVELS.3
msgid "Connection: Bad"
msgstr "网络：较差"

#: STRINGS.UI.PLAYERSTATUSSCREEN.PERF_CLIENT_LEVELS.1
msgid "Client Performance: Good"
msgstr "客户端网络性能：优秀"

#: STRINGS.UI.PLAYERSTATUSSCREEN.PERF_CLIENT_LEVELS.2
msgid "Client Performance: Okay"
msgstr "客户端网络性能：良好"

#: STRINGS.UI.PLAYERSTATUSSCREEN.PERF_CLIENT_LEVELS.3
msgid "Client Performance: Bad"
msgstr "客户端网络性能：较差"

#: STRINGS.UI.PLAYERSTATUSSCREEN.PERF_CLIENT_LEVEL_UNKNOWN
msgid "Client Performance: Unknown"
msgstr "客户端网络性能：未知"

#: STRINGS.UI.PLAYERSTATUSSCREEN.PERF_HOST_LEVELS.1
msgid "Host Performance: Good"
msgstr "主机性能：优秀"

#: STRINGS.UI.PLAYERSTATUSSCREEN.PERF_HOST_LEVELS.2
msgid "Host Performance: Okay"
msgstr "主机性能：良好"

#: STRINGS.UI.PLAYERSTATUSSCREEN.PERF_HOST_LEVELS.3
msgid "Host Performance: Bad"
msgstr "主机性能：较差"

#: STRINGS.UI.SERVERLISTINGSCREEN.OFFLINE_MODE_BODY
msgid "You are not logged in and can't play in online games.\nTry playing over LAN or restarting the game to log in."
msgstr "您未登录，无法玩在线游戏。\n请尝试通过局域网玩游戏或重启游戏以登录。"

#: STRINGS.UI.MODSSCREEN.MOD_WARNING
msgid "This is not a Steam Workshop mod. Players will need to download it manually if you host a server."
msgstr "这不是Steam创意工坊的模组。\n如果你是服主，其他玩家必须手动下载这个MOD才能进入你的世界。"

#: STRINGS.UI.SKINSSCREEN.FILTERS
msgid "Filters"
msgstr "过滤"

#: STRINGS.UI.PURCHASEPACKSCREEN.FILTERS
msgid "Filters"
msgstr "筛选"

#: STRINGS.UI.SANDBOXMENU.ADDLEVEL_WARNING
msgid "This requires running multiple servers at the same time.\nIs your computer up to the task?"
msgstr "这需要同时运行多个服务器。\n所以会导致房主也以客户端的形式连接到服务器从而产生游戏延迟\n确认添加？"

#####################################################暴食内容#####################################################
#: STRINGS.UI.RECIPE_BOOK.CRAVINGS.BREAD
msgid "Bread"
msgstr "面包"

#: STRINGS.UI.RECIPE_BOOK.CRAVINGS.CHEESE
msgid "Cheese"
msgstr "奶酪"

#: STRINGS.UI.RECIPE_BOOK.CRAVINGS.FISH
msgid "Fish"
msgstr "鱼"

#: STRINGS.UI.RECIPE_BOOK.CRAVINGS.MEAT
msgid "Meat"
msgstr "肉"

#: STRINGS.UI.RECIPE_BOOK.CRAVINGS.PASTA
msgid "Pasta"
msgstr "意大利面"

#: STRINGS.UI.RECIPE_BOOK.CRAVINGS.SNACK
msgid "Snack"
msgstr "零食"

#: STRINGS.UI.RECIPE_BOOK.CRAVINGS.SOUP
msgid "Soup"
msgstr "汤"

#: STRINGS.UI.RECIPE_BOOK.CRAVINGS.SWEET
msgid "Dessert"
msgstr "甜点"

#: STRINGS.UI.RECIPE_BOOK.CRAVINGS.VEGGIE
msgid "Veggie"
msgstr "素食"
#####################################################暴食内容#####################################################

#: STRINGS.UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.SPAWN_DELAY
msgid "Match starts in {time}"
msgstr "{time} 秒后开始游戏"

#: STRINGS.UI.MAINSCREEN.SCRIPTERRORMODWARNING
msgid "This error may have occurred due to a mod you have enabled!\nYou have the following mods enabled:\n"
msgstr "此错误可能是由于你启用的某个模组所致！\n你可以尝试通过订阅【错误追踪】模组排查问题\n你启用了下列模组：\n"

#: STRINGS.UI.SERVERCREATIONSCREEN.OFFLINEMODEBODYCREATE
msgid "Are you sure you want to create an offline world? This is a limited mode where only players on your Local Area Network can join. Players will not be able to receive or use Collection Items in this world."
msgstr "你确定想创建一个离线世界？\n这是有限模式，在这个模式下只有你局域网上的玩家可以加入。玩家无法接收或使用这个世界的收藏物品。"

#: STRINGS.UI.SERVERCREATIONSCREEN.OFFLINEMODEBODYCREATE_CANSKIN
msgid "Are you sure you want to create an offline world? This is a limited mode where only players on your Local Area Network can join."
msgstr "你确定想创建一个离线世界？\n这是有限模式，在这个模式下只有你局域网上的玩家可以加入。"

#: STRINGS.UI.SERVERCREATIONSCREEN.OFFLINEMODEBODYRESUME
msgid "You are resuming an offline world. Only users on your Local Area Network will be able to join this world. Players will not be able to receive or use Collection Items in this world."
msgstr "你正在恢复一个离线世界。\n只有局域网的用户能够加入这个世界。玩家无法接收或使用这个世界的收藏物品。"

#: STRINGS.UI.SERVERCREATIONSCREEN.OFFLINEMODEBODYRESUME_CANSKIN
msgid "You are resuming an offline world. Only users on your Local Area Network will be able to join this world."
msgstr "你正在恢复一个离线世界。\n只有你局域网上的玩家可以加入游戏。"


#选人界面
#: STRINGS.UI.LOBBYSCREEN.DISCONNECT
msgid "Disconnect"
msgstr "断开联线"

#选人界面退出标题
#: STRINGS.UI.LOBBYSCREEN.CLIENTQUITTITLE
msgid "Leave Server"
msgstr "离开服务器"

#选人界面退出说明
#: STRINGS.UI.LOBBYSCREEN.CLIENTQUITBODY
msgid "Are you sure you want to leave this server?"
msgstr "这么快就离开？"

#服务端选人界面的退出说明
#: STRINGS.UI.LOBBYSCREEN.HOSTQUITBODY
msgid "Are you sure you want to shut down this server? If you do, all players will be disconnected."
msgstr "你确定你想关掉这个服务器？要是你这么做，所有的玩家都会断开连接。"

#选人界面退出按钮
#: STRINGS.UI.LOBBYSCREEN.YES
msgid "Do it!"
msgstr "我说了退出！"

#选人界面取消退出按钮
#: STRINGS.UI.LOBBYSCREEN.NO
msgid "Maybe not..."
msgstr "还是算了…"


#房主退出时的说明
#: STRINGS.UI.PAUSEMENU.HOSTQUITBODY
msgid "Are you sure you want to shut down the server? If you do, all current players will be disconnected."
msgstr "你确定想要关闭服务器吗？是的话，现在所有的玩家都会断开连接。"

#房主退出时的标题
#: STRINGS.UI.PAUSEMENU.HOSTQUITTITLE
msgid "Shut Down Server"
msgstr "关闭服务器"


#暂停页面退出按钮
#: STRINGS.UI.PAUSEMENU.DISCONNECT
msgid "Disconnect"
msgstr "断开联线"

#客户端退出的标题
#: STRINGS.UI.PAUSEMENU.CLIENTQUITTITLE
msgid "Leave Server"
msgstr "离开服务器"

#客户端退出服务器时的说明
#: STRINGS.UI.PAUSEMENU.CLIENTQUITBODY
msgid "Are you sure you want to leave the server?"
msgstr "你确定要离开服务器吗？\n别担心。我们会在这等着你。"

#暂停页面退出按钮/所有玩家死亡后“重置世界”确认按钮
#: STRINGS.UI.PAUSEMENU.YES
msgid "Do it!"
msgstr "动手！"

#暂停页面取消退出按钮
#: STRINGS.UI.PAUSEMENU.NO
msgid "Maybe not..."
msgstr "还是算了…"


#登录中
#: STRINGS.UI.NOTIFICATION.LOGIN
msgid "Logging in"
msgstr "正在进入永恒领域"

#主界面离开按钮
#: STRINGS.UI.MAINSCREEN.QUIT
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#主界面退出标题
#: STRINGS.UI.MAINSCREEN.ASKQUIT
msgid "Quit Game?"
msgstr "离开永恒领域？"

#主界面退出“是”选项
#: STRINGS.UI.MAINSCREEN.YES
msgid "Yes"
msgstr "是"

#主界面退出“否”选项
#: STRINGS.UI.MAINSCREEN.NO
msgid "No"
msgstr "否"

#: STRINGS.UI.SERVERLISTINGSCREEN.MOD_WARNING_BODY
msgid "This server has mods enabled. Klei won't be able to help if you encounter issues while playing on a modded server."
msgstr "此服务器已启用模组。在启用模组的服务器上打游戏时，\n如果您遇到问题，Klei无法提供帮助。"

#预留位置说明（原版没有换行会导致无法显示）
#: STRINGS.UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_SLOT_RESERVATION
msgid "Attempt to join server failed because remaining player slots are reserved. Please try again once a slot frees up."
msgstr "尝试加入服务器失败，因为剩余玩家位置已被预留。\n当位置空出来之后，请再次尝试。"

#: STRINGS.UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_DEDICATED_SERVER_STARTUP_FAILED
msgid "Dedicated Server Failed To Start"
msgstr "服务器无法启动"

#: STRINGS.UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_DEDICATED_SERVER_STARTUP_FAILED
msgid "There was some sort of trouble starting the server. Please try again."
msgstr "启动服务器失败。请再次尝试。\n日志路径：我的文档\Klei\DoNotStarveTogether\nmaster_server_log.txt与caves_server_log.txt"

#: STRINGS.UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_GAME_SESSION_AUTH_FAILED
msgid "Authentication failed. Please try again."
msgstr "授权失败。请再次尝试。\n如果你的网络没问题，那么就是科雷网络抽风了"

#: STRINGS.UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_CONNECTION_BANNED
msgid "You have been banned from this server."
msgstr "你已经被这个服务器封禁了！"

#: STRINGS.UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_CONNECTION_LOST
msgid "You have lost connection to the server."
msgstr "你已经失去与服务器的连接。\n如果服主没有关服且所有玩家掉线，那么请检查服务器日志"

#: STRINGS.UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_DESTINATION_SERVER_NOT_AVAILABLE
msgid "The server you were playing on is unavailable. Please try again later."
msgstr "你正在使用的服务器不可用。请稍后再次尝试。\n这意味着主世界服务器与本世界断开连接了，\n如果服主没有关服 请检查主世界服务器日志。"


#####################################################交易小店游戏#####################################################
#: STRINGS.UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.HELP_BODY
msgid "The Crows left a mess in the maze after last year's Cawnival. Move around the maze to pick up all of the leftover junk."
msgstr "去年的鸦年华上，乌鸦们在迷宫里留下了一个烂摊子。\n在迷宫里移动，捡起所有剩下的垃圾。"

#: STRINGS.UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.GAME_OVER_POPUP_BODY
msgid "Great job tidyin' up.\nYou completed {moves} moves, for a score of {score}!"
msgstr "整理的很好。\n你完成了{moves} 步，\n得到了{score}分！"

#: STRINGS.UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROWKID.START.1
msgid "Those pesky crows always leave a mess! Mind tidying up?"
msgstr "那些讨厌的乌鸦\n总是弄出一团糟！\n介意整理一下吗？"

#: STRINGS.UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROWKID.START.2
msgid "Those birdbrains left their Cawnival stuff all over the place! Go clear it out, would ya?"
msgstr "这些乌鸦把鸦年华的\n东西丢得到处都是！\n你能帮我打扫干净吗？"

#: STRINGS.UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROWKID.START.3
msgid "This place is littered with old Cawnival junk. Mind taking care of it for me?"
msgstr "这个地方到处都是旧的\n鸦年华垃圾。\n你愿意为我处理一下吗？"

#: STRINGS.UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.START.1
msgid "I've got a challenge for ya! Add tiles up to 100. Let's see how many points ya can score!"
msgstr "我有份挑战给你！\n把这些数字\n加起来得到100。\n看看你能得多少分！"

#: STRINGS.UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.START.2
msgid "Can ya get me half-a-dozen eggs? A full dozen would be grand!"
msgstr "你能不能给我\n半打鸟蛋？半打就好！"

#: STRINGS.UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.START.3
msgid "Better be quick getting those eggs for me. I can't use any rotten ones."
msgstr "你拿鸟蛋的时候\n最好快一点。\n要是坏掉了\n我就用不了了。"

#: STRINGS.UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.START.4
msgid "Use y'er noggin to add up numbers. Get to 100 exactly and a Redbird will lay an egg!"
msgstr "开动脑筋做加法。\n两两相加得到100之后，\n红雀就会生下一颗蛋！"

#: STRINGS.UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.START.5
msgid "Countin' is my specialty. Let's see how good ya can do."
msgstr "数数是我的专长。\n让我们看看你能做到多好。"

#: STRINGS.UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.ABANDONED_BODY
msgid "Sadly, {name} was feeling neglected. They went looking for the affection, food and tidier home that they felt they deserved."
msgstr "{name}很难过，因为感到被冷落了。\n它去别的地方寻找好感、食物和更整洁的家了。 "

#####################################################岛屿冒险汉化#####################################################
#世界规则
#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CLOCKTYPE
msgid "Clock Type"
msgstr "时钟类型"

#: STRINGS.UI.SANDBOXMENU.CLOCKTYPE_SHIPWRECKED
msgid "Tropical"
msgstr "热带"

#: STRINGS.UI.SANDBOXMENU.CLOCKTYPE_DEFAULT
msgid "Default"
msgstr "默认"

#季节
#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MILD
msgid "Mild"
msgstr "温和季"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HURRICANE
msgid "Hurricane"
msgstr "飓风季"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MONSOON
msgid "Monsoon"
msgstr "雨季"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DRY
msgid "Dry"
msgstr "旱季"

#Shipwrecked 世界

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NO_DST_BOATS
msgid "DST Boats (WIP)"
msgstr "联机版大饼船(WIP)"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HAS_IA_BOATS
msgid "IA Boats (WIP)"
msgstr "岛屿冒险小船(WIP)"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HAS_IA_DROWNING
msgid "Deadly Drowning"
msgstr "溺水致命"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CROCODOG
msgid "Crocodogs"
msgstr "鳄狗"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.POISON
msgid "Poison"
msgstr "中毒"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WHALEHUNT
msgid "Whaling"
msgstr "捕鲸"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOODS
msgid "Floods"
msgstr "水坑"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEANWAVES
msgid "Waves"
msgstr "海浪"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DRAGOONEGG
msgid "Dragoon Eggs"
msgstr "龙蛋"

#Shipwrecked 资源再生

#Shipwrecked 巨兽
#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.KRAKEN
msgid "Quacken"
msgstr "海妖"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TWISTER
msgid "Sealnado"
msgstr "豹卷风"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TIGERSHARK
msgid "Tiger Sharks"
msgstr "虎鲨"

#以下为“世界生成”的内容
#: STRINGS.UI.SANDBOXMENU.SHIPWRECKED
msgid "Shipwrecked Portal"
msgstr "海难"

#: STRINGS.UI.SANDBOXMENU.VOLCANO
msgid "Volcano Portal"
msgstr "火山"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRIMARYWORLDTYPE
msgid "World Type"
msgstr "世界类型"

#: STRINGS.UI.SANDBOXMENU.WORLDTYPE_DEFAULT
msgctxt "STRINGS.UI.SANDBOXMENU.WORLDTYPE_DEFAULT"
msgid "Forest"
msgstr "森林"

#: STRINGS.UI.SANDBOXMENU.WORLDTYPE_ISLANDSONLY
msgid "Islands Only"
msgstr "仅海难"

#: STRINGS.UI.SANDBOXMENU.WORLDTYPE_VOLCANOONLY
msgid "Volcano Only"
msgstr "仅火山"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BAMBOO
msgid "Bamboo"
msgstr "竹子"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BIOLUMINESCENCE
msgid "Bioluminescence"
msgstr "海上萤火虫"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CORAL_BRAIN_ROCK
msgid "Brainy Sprouts"
msgstr "智慧树"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CORAL
msgid "Corals"
msgstr "珊瑚"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CRATE
msgid "Crates"
msgstr "条板箱"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIMPETS
msgid "Limpets"
msgstr "帽贝岩"

#以下为Shipwrecked 资源再生
#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.JUNGLETREE_REGROWTH
msgid "Jungle Trees"
msgstr "丛林树"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PALMTREE_REGROWTH
msgid "Palm Trees"
msgstr "椰树"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SWEET_POTATO_REGROWTH
msgid "Sweet Potatoes"
msgstr "甘薯"

#Shipwrecked 世界
#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BERMUDATRIANGLE
msgid "Electric Isosceles"
msgstr "电光三角"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.VOLCANO
msgid "Volcano"
msgstr "火山"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.VOLCANOISLAND
msgid "Volcano Island"
msgstr "火山岛"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MAGMA_ROCKS
msgid "Magma Rocks"
msgstr "岩浆矿"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSSEL_FARM
msgid "Mussels"
msgstr "贻贝"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.POISONHOLE
msgid "Poisonous Holes"
msgstr "毒穴"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SANDHILL
msgid "Sandy Piles"
msgstr "沙堆"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SEASHELL
msgid "Seashells"
msgstr "贝壳"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SEAWEED
msgid "Seaweeds"
msgstr "海带"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TAR_POOL
msgid "Tar Pools"
msgstr "焦油"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TIDALPOOL
msgid "Tidal Pools"
msgstr "潮汐池"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUSH_VINE
msgid "Viney Bushes"
msgstr "藤蔓根"

#以下为Shipwrecked 生物及刷新点
#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CRABHOLE
msgid "Crabbit Holes"
msgstr "兔蟹洞"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SOLOFISH
msgid "Dogfish"
msgstr "狗鱼"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DOYDOY
msgctxt "STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DOYDOY"
msgid "Doydoys"
msgstr "渡渡鸟"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FISHERMERM
msgid "Fisher Merm Huts"
msgstr "红鱼人房"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.JELLYFISH
msgid "Jellyfish"
msgstr "水母"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRIMEAPE
msgid "Prime Ape Huts"
msgstr "猴子窝"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SEAGULL
msgid "Seagulls"
msgstr "海鸥"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FISHINHOLE
msgid "Shoals"
msgstr "鱼群"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OX
msgid "Water Beefalos"
msgstr "水牛"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WILDBORES
msgid "Wildbore Houses"
msgstr "野猪房"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SWEET_POTATO
msgid "Sweet Potatoes"
msgstr "甘薯"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BALLPHIN
msgid "Ballphins"
msgstr "海豚宫殿"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOBSTER
msgid "Wobsters"
msgstr "龙虾"

#Shipwrecked 敌对生物及刷新点
#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLUP
msgid "Flup"
msgstr "大眼鱼"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.STUNGRAY
msgid "Stink Rays"
msgstr "黄貂鱼"

#: STRINGS.UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SWORDFISH
msgid "Swordfish"
msgstr "剑鱼"

#其它
#生物名称
#: STRINGS.NAMES.CROCODOG
msgid "Crocodog"
msgstr "鳄狗"

#: STRINGS.NAMES.SHIPWRECKED_EXIT
msgid "Seaworthy"
msgstr "海洋之椅"

#: STRINGS.NAMES.SHIPWRECKED_ENTRANCE
msgid "Seaworthy"
msgstr "海洋之椅"

#各人物检查损坏的船
#: STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.PORTAL_SHIPWRECKED
msgid "It's broken."
msgstr "它坏掉了。\n需要搭建多层世界专用服务器并在MOD设置中设置世界ID才能使用"

#: STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.PORTAL_SHIPWRECKED
msgid "Time to get outta here."
msgstr "是时候离开这儿了。\n但我需要搭建多层世界专用服务器并在MOD设置中设置世界ID才能使用你"

#: STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.PORTAL_SHIPWRECKED
msgid "Where do you go?"
msgstr "你通往何处？\n我需要搭建多层世界专用服务器并在MOD设置中设置世界ID才能知道"

#: STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.PORTAL_SHIPWRECKED
msgid "Like my beloved sister, I can never return."
msgstr "像我亲爱的姐姐一样，我永远也回不去了。\n除非我搭建了多层世界专用服务器并在MOD设置中设置了世界ID"

#: STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.PORTAL_SHIPWRECKED
msgid "MALFUNCTIONING"
msgstr "功能故障\n需要搭建多层世界专用服务器并在MOD设置中设置世界ID才能使用"

#: STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.PORTAL_SHIPWRECKED
msgid "I sense magic here."
msgstr "我感应到这里有魔力。\n我需要搭建多层世界专用服务器并在MOD设置中设置世界ID"

#: STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.PORTAL_SHIPWRECKED
msgid "Looks hooped to me."
msgstr "感觉进去就会出不来。\n需要搭建多层世界专用服务器并在MOD设置中设置世界ID才能正常使用！"

#: STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.PORTAL_SHIPWRECKED
msgid "Useless!"
msgstr "一无所用！\n我需要搭建多层世界专用服务器并在MOD设置中设置世界ID！"

#: STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.PORTAL_SHIPWRECKED
msgid "This longship looks unfit for a warrior."
msgstr "这艘船看起来不适合战士。\n需要搭建多层世界专用服务器并在MOD设置中设置世界ID才行"

#: STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.PORTAL_SHIPWRECKED
msgid "No one's going through this."
msgstr "没有人能坐上这艘船。\n服主需要搭建多层世界专用服务器并在MOD设置中设置世界ID才能坐上去"

#: STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.PORTAL_SHIPWRECKED
msgid "Wonder what happened there?"
msgstr "不知道那里发生了什么事？\n搭建多层世界专用服务器并在MOD设置中设置世界ID就知道啦"

#: STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.PORTAL_SHIPWRECKED
msgid "Looks too rickety to ride to someplace."
msgstr "摇摇欲坠的船，似乎通向某个地方...\n搭建多层世界专用服务器并在MOD设置中设置世界ID才能使用它"

#: STRINGS.CHARACTERS.WORTOX.DESCRIBE.PORTAL_SHIPWRECKED
msgid "I've had enough of plane-hopping."
msgstr "够了，不要再穿梭在不同的世界了！\n服主也别去搭建多层世界专用服务器并在MOD设置中设置世界ID！"

#: STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.PORTAL_SHIPWRECKED
msgid "Oh. Broken"
msgstr "噢。坏了\n需要搭建多层世界专用服务器并在MOD设置中设置世界ID才能使用"

#: STRINGS.CHARACTERS.WURT.DESCRIBE.PORTAL_SHIPWRECKED
msgid "It broken."
msgstr "它坏掉了。\n需要搭建多层世界专用服务器并在MOD设置中设置世界ID才能使用"

#: STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.PORTAL_SHIPWRECKED
msgid "It's not working."
msgstr "它不起作用。\n需要搭建多层世界专用服务器并在MOD设置中设置世界ID才能使用"

#: STRINGS.CHARACTERS.WANDA.DESCRIBE.PORTAL_SHIPWRECKED
msgid "It's broken."
msgstr "它坏掉了。\n需要搭建多层世界专用服务器并在MOD设置中设置世界ID才能使用"

#: STRINGS.CHARACTERS.WALANI.DESCRIBE.PORTAL_SHIPWRECKED
msgid "I wonder what this does..."
msgstr "我很好奇这是干什么用的...\ntips:需要搭建多层世界专用服务器并在MOD设置中设置世界ID才能使用它"

#: STRINGS.CHARACTERS.WOODLEGS.DESCRIBE.PORTAL_SHIPWRECKED
msgid "Looks a delightful lil ride!"
msgstr "看来会是一段愉快的旅程！\n我需要搭建多层世界专用服务器并在MOD设置中设置世界ID才能使用它。"

#各人物检查海洋之椅
#薇格弗德
#: STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.SHIPWRECKED_ENTRANCE
msgid "A new land to plunder and pillage!"
msgstr "一个供掠夺和搜刮的新领地！"

#: STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.SHIPWRECKED_EXIT
msgid "Off to a new land..."
msgstr "前往新的大陆..."

#韦伯
#: STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.SHIPWRECKED_ENTRANCE
msgid "Let the adventure begin!"
msgstr "让冒险开始吧！"

#: STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.SHIPWRECKED_EXIT
msgid "Bye-bye!"
msgstr "再见！"

#薇诺娜
#: STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.SHIPWRECKED_ENTRANCE
msgid "I think I've saved up enough vacation days."
msgstr "我想我已经攒够了假期。"

#: STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.SHIPWRECKED_EXIT
msgid "That's enough tropical getaway for this gal."
msgstr "热带假期已经够多了。"

#沃拓克斯
#: STRINGS.CHARACTERS.WORTOX.DESCRIBE.SHIPWRECKED_ENTRANCE
msgid "The mortals are finally figuring out plane-hopping."
msgstr "凡人们终于学会了如何穿梭在不同的世界。"

#: STRINGS.CHARACTERS.WORTOX.DESCRIBE.SHIPWRECKED_EXIT
msgid "I'll admit, hopping like that is convinient."
msgstr "我承认，这样跳是很方便的。"

#沃姆伍德
#: STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.SHIPWRECKED_ENTRANCE
msgid "Where to?"
msgstr "要去哪儿？"

#: STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.SHIPWRECKED_EXIT
msgid "Goes where?"
msgstr "去哪里？"

#沃特
#: STRINGS.CHARACTERS.WURT.DESCRIBE.SHIPWRECKED_ENTRANCE
msgid "Wonder where it goes, florp!"
msgstr "想知道它是去哪里的，浮浪噗！"

#: STRINGS.CHARACTERS.WURT.DESCRIBE.SHIPWRECKED_EXIT
msgid "But it so nice in here..."
msgstr "但这里太好了..."

#沃尔特
#: STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.SHIPWRECKED_ENTRANCE
msgid "Just a kid's novelty ride... Or is it? Aah, the suspense!"
msgstr "只是个孩子们的新奇游乐设施...还是什么？啊，悬念！"

#: STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.SHIPWRECKED_EXIT
msgid "I don't know why I never expected this to work, honestly."
msgstr "老实说，我不知道为什么我从来没指望这能成功。"

#旺达
#: STRINGS.CHARACTERS.WANDA.DESCRIBE.SHIPWRECKED_ENTRANCE
msgid "Ooh, a fancy stationary device for interdimensional travel!"
msgstr "噢，一个用于跨维度旅行的花哨建筑！"

#: STRINGS.CHARACTERS.WANDA.DESCRIBE.SHIPWRECKED_EXIT
msgid "Is it time to go back already?"
msgstr "是时候回去了吗？"


#####################################################岛屿冒险汉化#####################################################